玩太空機係咪要提腳

腳掌先落 咁先加重用力
如果唔係fing fing下冇力
好似冇做咁

加大個resistance咪得囉

唔同㗎 你唔起腳只係fing fing下

點解要用太空機
直接練腳咪得

跑步喎 唔係練腳

咁直接跑步

唔同的 太空機冇咁傷腳同線條好啲